給發夢嘅手足-最快disable Touch ID 同 Face ID 嘅方法

iphone 限定功課

iPhone 5-7

打開SOS 功能

响Save screen 時，快速㩒5下 power button.

之後cancel

你就發現要入密碼

Iphone 8-X

㩒住power button + volume button

之後cancel

啲狗撚識unlock 你部手機咩，我夠膽講，除左FBI，冇人做到暫時

有用就share 俾你嘅手足！

穩陣嘅set埋10次錯password就洗機！

推呀

推

練習下，好使好用

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命